無良IT 逼人放無薪假

代朋友post, 佢冇account:

PK IT 要求員工六個月內放24日無薪假，宜家仲要逼人連星期六日都變埋無薪！

口罩剩係派過5個，仲要係唔防菌。 又唔比人HomeOffice，番過大陸既同事仲要無隔離繼續返工，罔顧同事安危

星期六日都變埋無薪，如係直接扣你2/7 人工？

開名啦

例假變無薪，你搞錯左d 野掛？

唔開名你都係收皮打飛機叫春算啦

佢開左名都係淨係敢打飛機，一樣要收皮

真

咁個24日放哂落星期六日囉
不過係我就quit
利申code狗

一邊放無薪假一邊揾工囉

賣衫個間I.T呀？我朋友都係

我估係賣衫果間

似啦
個老細又藍又仆街

不過有得屌佢個女我即刻去

賣衫果間呀！

開左名啦

你朋友應該係返office？
好似某D部門每個月放7日no pay

係啦，我個Fd都係呀。仲要連SL都Cut Q埋，要人連放3日SL先有錢

Yes...聽到都肉痛

唔開名食撚屎啦

都話賣衫I.T.
夠開未？

唔開名 都唔知做咩鳩
上黎叫春

上便咪講左囉....賣衫I.T.

有冇相？

以為講緊it狗

以為係IT (資訊科技)公司

推